 se o congresso nacional ou o poder executivo no prazo de noventa dias não efetivar as medidas previstas no parágrafo anterior o tribunal decidirá a respeito parágrafo terceiro as decisões do tribunal de que resulte imputação de débito ou multa terão eficácia de título executivo parágrafo quarto o tribunal encaminhará ao congresso nacional trimestral e anualmente relatório de suas atividades  